有冇robusta同好?

鐘意飲好苦又唔酸既咖啡
你地會響邊度買豆/磨好既粉? 香港好似好少咁

Robusta多數商業用(罐裝, 即溶, expresso, etc.), 香港地講親精品咖啡都係arabica
我都好奇邊度有靚robusta賣

ps. 原來越南佔全球robusta產量4成南洋咖啡飲落苦啲係咪關robusta事

上網搵到D批發電話 不過未買唔知靚唔靚
越南好似種咁多Robusta係因為十九世紀既一個政策為左改善越南經濟就大量種robusta，因為唔易爛，夠"robust"
苦真係Robusta特色，加上煉奶夠平，所以越南人加煉奶

Push